有無人好憎啲cheap精長輩？

有無遇到啲成日會R著數嘅cheap精長輩

呢個地圖炮，應該包括想係後生身上搵面子既長輩？

都係架啦